configuration - директория со всеми .json файлами

scripts - содержит все скрипты
scripts.scripts_manipulator - скрипты для манипулятора
scripts.scripts_camera - скрипты для камеры
scripts.scripts_common -  общие скрипты

tresh - мусорная папка со старыми файлами

ui -  содержит все gui